(認真問)個門鎖壞左點算好

返8點半 而家仲未岀到去

屋企冇人咩

無

跳窗

六樓 應該會死

等死

打電話叫人幫？

學tvb劇，踢開道門

上網search開鎖佬電話

用間尺/硬卡紙 開鎖舌

比返道門人啦

佢地夜晚先返 call消防會唔會理我

點開

有冇睇過特務戇j?

要爆鐵閘 木門 房門

呢個幾認真，樓主試試

好好抖番日

試緊 唔該巴打

搵到粒凹左落去既點，根住搵支野篤落去把鎖就會彈出黎

不過你喺面
要調返轉

縮骨功啦

可以傳野食 長期抗爭

搵條幼、扁、硬嘅卡紙，由鎖位上或下嘅門罅位攝入去，試下內而外頂入個門“恤”

拉一下咪搞店

唔得

好 唔該你

笑撚死

拉邊條？
拉錯係咪會爆炸

屌

唔係拉度門

夠大力可以用手試下格硬開？
拉多幾次個鎖就鬆

試下睇下門同門框中間鐵果個位有冇得用間尺整開

拉條野？ 兩條拉曬

咁耐冇回應
樓主應該成功逃出了？

唔係

仲整緊

門同門框中間有兩塊鐵，一大一細，試下用間尺推下細果條，將細果條推入門

因為道門係推

叫消防

試過返工出門發現串鎖匙俾屋企人攞埋
最後反轉間屋先搵條事啤匙

唔好笑 0分重作

推到無反應

真係趕時間就爆左佢la
換過成套門la平慨千幾蚊
唔包人工

前𢭃木仔

大力啲抆

試下兩個方法一齊試，一邊係門圓圈入邊拉住，另一邊就整果兩塊鐵

應該係條入門嗰條卡住左 抆到流血

咁睇黎爛左

唔好放棄呀 要趁仲有體力既時候搞掂佢

好 打返去請假先

臨整壞前係咪鎖左?

係

咁你都係叫開鎖佬啦

我試我房門
鎖咗同未鎖都可以攝條嘢頂開啵

佢屋企冇人，開鎖佬點入佢屋企

終於有人發現

射一日波先囉,今晚先搞

開埋大門同鐵閘囉

開鎖佬今次fatfat

其實都已經請咗假不如上番床繼續訓

將下面果條向上拉 再兩條一齊向左拉？

係喎

都唔得

隻手伸唔伸到過個窿，用credit card開門

好急尿

用卡（硬卡、會員卡個d）「攝」入門框同個鎖中間，chok多幾次就開到
利申：小學個陣係咁樣爆入父母間房搵機打

有無膠袋呀

射出去

係入面開唔到

有個杯面

[9up]其實對門係推，你係咁拉梗係出唔到去 [/9up]

Live左 樓主出到去未

未

搵張硬野攝門隙

就黎笑死

打返公司請假有駛唔駛比埋呢個POST 做證明呀?

可以一試

咁慘仲笑

踢爆對門
成對換好過

巴打有無水同糧食

用張硬卡打斜剪，尖角向入，由上到下拉

伸條j出個窿柯尿

好厚架

有

好 試下先

呢個其實係咪連登第一屆密室逃脫post？

有無call過屋企人求救先

笑死

無人show我

訓多陣啦

急尿 訓唔到

為左放假你可以去到幾盡

I know that feel bro

咁樣就開到

無較剪

Btw thank you 巴打

屈多幾下

我真係恭喜你啊

等女朋友黎俾較剪我

有無巴打知道成個門買過連人工要幾錢

硬卡紙摺三角形？

你買過個鎖就得 唔駛買過對門 放心

屈出嚟一樣得

樓主一開始打算用武力去破壞把鎖，搞到正常既mechanism壞哂，都係等屋企人返黎搵開鎖佬啦。

房入面有冇水樽呀？

硬卡紙唔夠力
一定要硬卡

樓上巴打剪SIM卡大卡
應該唔係預付卡吧
唔見咗細SIM要靠大卡補領

屙左篤尿先啦

上至下呀，先用到力

慘慘

要幾多剪幾多

公司咩反應

原來巴打咁樣玩開

就咁係上至下推？

俾人笑

好慘 咁耐都仲未出到黎

好攰

女朋友有你屋企鎖匙?
點解唔一早叫佢黎呀?
而家佢黎到都救你唔到, 個門爆到穿左窿
只可以比把較剪你之後隔住個窿食花生

係，就到條脷會頂住，要試下位

live了 巴打

試過壞大門鎖，開鎖佬用樓上巴打個方法10秒搞掂，10秒就賺400

咁樣落

叫你女朋友喺門出面用卡試下開

第一次睇live, 巴打你加油

佢返緊學

出面正常有門框頂住

好 試緊位

呢D技術野黎架, 你睇樓主搞左成朝都唔得
就知收$400 唔貴啦

係 頂住左

橫掂對門都冇撚用，比啲力一腳踢爆佢啦！

食個早餐先

咁講又好似係，不過我每次咁開都一定喺出面開
唔似樓主自己反鎖自己

開鎖佬平d,唔好衝動

試過 踢唔爆

個鎖冇咗再裝過一定平過成對門裝過

個鎖如果未拆其實可以簡單d

考慮下拆門較

早知唔拆

LIVE!
我試過爆完門柄搵野夾住條野拉出黎就得
不過係用力拉，你用手就咁拉唔得架

你試多幾次啦，以前我第一次都試咗好耐先熟手，呢d你不斷試下就會突然之間開到，上面個巴打已經完美指示咗你點做，慢慢試啦樓主

唔得 啲粒粒俾膠痴實曬

如果得左，記得要留屍骸去配新鎖

後面咁亂嫁

上次我搵條繩 開門成功

Call 消防嚟咪算
最多咪換埋鐵閘鎖

樓主加油，唔好飲水住

好

岩岩試咗 如果卡片唔得 你有鐵線/繩都可以開到

就餓死啦

仲有木門

你屋企人有冇得返黎 幫你搵開鎖佬

一拳打爆佢

要睇下樓主有咩工具可以用

有把瑞士軍刀

有冇搵野大力夾拉一次呀？

用把刀響道門度整個窿爬出去 得唔得？

Live

我係佢老豆老母，屌撚死佢
壞一個鎖要換三個鎖

依家就係唔想整爛道門丫嘛

樓主試下用念力縮細自己係個窿到捐出去

你試左卡未？

試過同樣情況，拆到一樣咁樣
跟住無計，要 call 開鎖師傅
佢夾硬揾鉗 逐少逐少扯爛佢，抆番果節出黎

我自己都屌死自己

搵緊第二張卡

你條女幾點黎到

篤尿屙左未

有冇卡片 膠樽 扣針 呢類野

痾篤尿去杯麵到解決尿意問題
再食返個杯麵解決肚餓問題

佢黎緊 未屙

搵緊卡

Call定開鎖佬啦

想講 你早餐果罐野你夠力可以用軍刀整開佢
之後做到上面巴打果個卡片形狀

小心會流血

認真問 但創意台

開係邊好

好朋友到了

女

live

有救星就叫佢係外面用個膠樽咁整

有無笑柒你
同要脅你應承佢d乜先救你

比著我果件實會

俾翻個鎖人啦

無笑我
無喎 我話我爬窗岀去 之後

下

患難見真情你女朋友真係你救星

好女仔黎

Btw 試緊各種方法

電鑽

係 好感動

我覺得會笑先係正常

咁難得，試下係個鎖窿到執返劑先啦

叫佢俾個樽你痾督尿先啦

會痛

其實好慘

live 樓主加油

巴打啲指甲好污糟

琴日染完頭

我都試過 call左老豆返屋企教我
最後成棟門拆鳩左

係咪逃出期間整污糟左咋

得未

會唔會搞到12點

條女到咗就call 開鎖佬啦

攞刀開左佢

lm

搞掂啦 唔該曬咁多位巴打 去屙個尿先

正確選擇

終於爆機
快D直播埋仆野過程啦

最後點開

扑野直播
完埋尾場佢啦

成班巴打咁認真求你，回報下我地啦

拆到最後應該係條舌斷咗 要用鉗夾佢出嚟or一野踢爆條舌
利申:試過大風吹埋道門撞爆個鎖，轉個鎖條舌唔識縮返入去，被困3個鐘

唔該曬你地

鋸開佢

唔該曬巴打

鋸邊個位

恭喜哂

你已經好彩個之前被困1881廁所嘅巴打

樓主已經去左啪啪啪了

冇追晒post 點解要爆鎖？
上面巴打教用卡頂門恤應該得嫁 之前都試過度門反鎖
最後用卡搞掂

gloryhole

即刻去結婚

其實點解要搞個鎖?
左邊上下兩個駁位拆咗佢咪得囉
就咁扭螺絲就得

鉸芯唔係個個都可以拆
有d係啤死架

有無人係希慎 大件事

拆完都唔夠位拎門出黎 個鎖鎖位頂住卡住

條舌

食緊飯

啪完啦？

無啪呀 岀左街啦

試過

一條幼繩，一把尺或者幼既一支野 兩分鐘唔洗搞掂

報驚
利申:試過

之前我都試過喺女友屋企廁所壞門鎖
lock咗自己喺入面
搞到全家一早要救我
最後上樓下吊個螺絲批畀我先好似你咁拆到門鎖出嚟再夾走鎖舌位出返嚟

試過兩次，第一次都係格硬整斷條舌，第二次就用較剪開

樓豬好大隻

點睇得岀

你又真係幾慘

人生第一次被困

大團圓結局

精彩出色嘅live

做咩咁睇唔開

你女朋友傳把鋸入房

鋸片

好精彩